快啲放低電話瞓覺啦

快啲放低電話瞓覺覺豬啦
聽日又要起身返工

唔想瞓

冇得唔瞓

聽日又返工

no problem

訓唔到

又loop緊你啲post

再提提大家夠鍾瞓啦

我要瞓了

唉 放完假更加唔想番工